. ${FILESEARCH_SCRIPT_FILE} 
. ${GIT_SCRIPT_FILE}

# Super-lazy aliases #
######################

# git
alias s="git status"
alias c="git commit -m"
alias ca="git commit -a -m"
alias amend="git commit --amend"
alias aa="git add -A"
alias au="git add -u"
alias push="git push"
alias pus="git push"
alias pull="git pull"
alias pul="git pull"
alias checkout="git checkout"
alias re="git reset"
alias reset="git reset"
alias d="git diff"
alias diff="git diff"
alias me="git merge"
alias merge="git merge"
alias stash="git stash"
alias stas="git stash"
alias binfo="git branch -vv"
alias bclean="git branch --merged master | grep -v master | xargs -n 1 git branch -d"
alias subm="git submodule update --init --recursive"

# kitchen
alias kv="kitchen verify"
alias kd="kitchen destroy"
alias kc="kitchen converge"
alias kr="kitchen destroy;kitchen converge"

# bash 
alias reload="source ~/.bashrc"
alias exit="tmux detach && exit"

# path
alias ..="cd .."
alias ...="cd ../.."
alias ....="cd ../../.."

alias cd..="cd .."
alias cd...="cd ../.."
alias cd....="cd ../../.."

alias cd-="cd -"

# grep
alias usages=list_occurrences
alias count=count_occurrences
alias replace=replace_text

# ls
alias ll='ls -alF'
alias la='ls -A'
alias l='ls -CF'

# apt-get
alias install="sudo apt-get install"
 
# stylish
alias style="astyle --style=allman --indent=force-tab --indent-cases --break-blocks --pad-oper --pad-header -k1 -W1 -j -O"
alias pre="style *.cpp *.h"

# python
alias py="python"
